屌你老母 呢幾日圍狗屋打游擊咁撚成功 成班失敗主義吹退場？含撚啦

遍地開花撚狗撚得咁成功 依家喺度吹風玩退場？

依家搞狗屋 大幅增加警方管治成本 撚到佢哋疲於奔命 又搞爛晒d狗車 噴牆 爆窗 全部都好成功 依家仲出埋火攻 好治癒！

偏偏有班失敗者又吹咩出解放軍香港玩完？含撚啦 依家就係逼佢出老解vs雙普選2揀1呀 依家個個be water玩完就走，d犬被玩到殘晒 咁成功嘅戰術都想反 收皮啦

至於塞鐵嗰D就的確可以少做，唔好成日擾民，但圍狗屋就唔會擾民，反而可以不斷引狗自己柒，又可以玩嘢，一定係最成功嘅戰略，我係和理非 呢兩日嘅live真係睇得好爽 個個玩完就be water，成間狗屋幫你拆晒 爽撚到呢

結論：繼續發夢無問題，只要唔擾民，勇武係唔會輸民意

重點 盡量避免擾民

係，圍狗屋對市民冇咩影響，應該繼續做！

我覺得差唔多, 係時間要轉一轉玩法
對準番五大訴求, 起機場, 港澳/中港碼頭, 葵涌貨櫃碼頭,高鐵站, 羅湖站
其實你打游擊班狗係未驚過..
市民愈係硬, 警方更加唔會讓步
政府推警察出黎受耙

不過要注意返狗屋附近有冇民居
觀塘狗屋好應
如果出師有名更加完美

市民唔硬，對家點讓步？
日日搞你狗屋一獲，我係警方就真係頭痕

你有你道理既
市民係要好硬, 但人地支警棍硬定你個頭硬
唔係要分化, 我都覺警方會頭痕, 但上面政府, 林鄭係唔會頭痕
佢推左個波比警隊搞惦, 佢就UNUN腳起禮賓府唔知做乜

依家可以點樣對付777 講就講得多

一堆p出黎帶風向，可見呢招好有用

同意